法國有專家最好搵非洲人做實驗 稱非洲人不防疫，如可用妓女測試愛滋病一樣無問題

勿認真